黃之鋒：黑警已經破解Iphone

各位手足睇路，所有對話要即時del！

Sim卡無鎖？

又嚟
黑警越FBI?

SIM card lock

冇sim lock?

冇sim lock嘅話有冇得插張卡去第二部機restore ? 齋文字都計

iOS 咩版本

我部ASUs rog⋯

twitter 佢有冇出tweet

SMS?
iphone唔係連FBI都破唔到咩

FBI最後好似揾咗以色列科技公司破

apple幫黑警解

iOS 13係9月先announces
佢當時部iPhone 應該係iOS 12

how

應該係csl/smartone 跪低

iOS 12應該已經破解到

佢拆左你張sim卡，擺係第二部機再開番個whatsapp咪得，除非你對話紀錄從來唔back up上雲端

佢ios12.4

Sim卡應該被捕當日即時打上台取消吧？

指紋 ?

成半年都唔用find my iPhone洗機？
死黑警要破解iOS我就真係唔信單憑offine做到
用find my iPhone部機一連線即刻洗乾洗淨啦

應該冇sim lock 或者被破sim密碼先讀到內容
而佢又用自己電話號碼開tg ac

WhatsApp telegram 都加密過
除非unlock 到部電話去睇

Apple

Iphone都破解到？

ifan boy心碎了

用tor通訊軟件啦 CIA都話難破解

同埋WhatsApp對話，TG account只要一用第二部機再用同一個電話號碼activate，被扣留果部就算解鎖到都入唔到隻App睇history架喎, 再講TG直頭有得成個account停用再洗走

真係冇人教過佢咁做？定係又驚衰埋老妨咋？

本身就自稱fbi

Ifan自我催眠姐

請問呢個係咩operation?

對話紀錄唔係跟google或者apple account咩？
sim卡換左手機 佢都係入唔到你個雲端拎紀錄嫁

我唔信破唔到

佢拉你入狗屋，邊有咁易比你打電話，攞晒你部機d資料先比你搵律師，到時已經太遲

Apple 廢柴

會唔會對頭洩露

死差佬 對手足既手法好似對大毒䲷咁

ios幾先
外國好似已經破到12.3定12.4

一定係12

你只要啟用左，係個賊／警賊未關機前可以遠距離鎖定
或者已關機／電量耗盡情況下只要對方重新將你部機連到線就會自動清除data, 防止有心人偷資料

推

睇返佢講既似係電訊公司提供特定對話內容
Iphone破唔破解到其實都係1516 IOS都會更新去應對
但電訊公司就確實可以從你sim card睇對話

你有sim lock, 佢都可以要求電訊公司解鎖

出街就帶清水機, 唔login icloud, 太空卡, TG限時對話, 乜都冇

自用機留係屋企, 可以嘅話, backup上icloud後reset洗機, 就算佢攞埋你部自用機, 破咗你sim lock, 唔知你個icloud a/c, 佢都冇得restore

仲可以開多第二個icloud a/c, 用嚟fake D9

telegram / whatsapp 都得?
電訊公司睇到既唔單止係 IP ?

黃ggphone

其實慶幸係搞得大單嘢嘅人中招？

似起第二部機度，用佢電話號碼開whatsapp 同telegram,
睇返記錄

Web whatsapp同web tg自動會有晒記錄

TG請用password

無鎖sim卡既後果

Keyword: Cellbrite

有人留言：
如果係iPhone XR+更新左iOS 13 應該破解唔到先係

估計Gphone部iPhone係iOS12 比中國公安用以色列公司既UFED Premium破解左

截取SMS驗證碼 用另一部機開telegram黎睇

應該係破解IPHONE

咪on9啦
以為sim lock有用
電訊商插手
你lock左都可以解番架
我以前玩過呢個function改到唔記得密碼
跟住去番門市就解到

8月30未有iOS 13

用另一部手機，用你張sim card開whatsapp。然後再用嚟Authorize開Web 版 Whatsapp睇chat history。
咁可唔可行？

我覺得唔係既，正常wts TG對話內容都加密左落server，電訊商都未必睇到，除非佢用SMS囉。一係就格硬開佢部機。

有冇做電訊商既巴打知

成班弱智乜柒都唔識就話破解iphone

Whatsapp 對話記錄係跟iCloud，就咁拎咗張Sim卡插落第部機都冇用，似真係破解咗。

IOS 12.4 或以下版本

1. SIM card lock.
2.被捕後叫朋友扮你打上台話跌電話
提供id , Cancel 張sim

有冇可能係睇CCTV見到密碼ja

你1，2都唔work
第一 電訊商可以解
第二 電訊商可以active番張卡

無可能

因為web 版係trace 返你宜家用緊嗰部手機入面啲
chat record

所以換sim 落第二部手機，

如果嗰部手機冇你google/icloud account ，

基本上係trace唔到之前啲chat record 的

但如果假設電訊商係跪低咗嘅，差佬叫電訊商出過張sim card比佢就得啦。

tg 得
WhatsApp唔得

push

同埋如果Whatsapp同Telegram都有開兩步驗證，係第二部機插你張Sim卡都係入唔到。

其實有sim lock 係咪應該都破解到？

ios好安全

咁睇黎真係破解咗iphone嘅機會都好高。

唔洗1秒就解到

電訊公司唔會CAP訊息內容儲存，亦都無能力解密

又無講自己做咗咩保安措施......
標題就咁一句已破解iphone 唔識嘅咪俾你嚇死

直接去電話公司拎張同no.既新卡你個sim lock就收左皮

Push

sms呀

唔知大家有無留意
佢係睇到手機定電腦發出訊息
可能真係破解左

咁算唔算妨礙司法公正

洗左個apple acc應該得

有冇人解釋下到底chat record係跟唔跟Sim卡？
如果係有冇方法Del backup？

有機會 平時搭地鐵搭lift 影到你電話開機嗰陣禁密碼

點解咁多人仲唔願意相信iphone係可以破解到
日日拎FBI都解唔到呢樣野黎講
1.外國有間公司係專破解iphone
2.你如果係fbi你會唔會周圍同人講你破解到iphone
緊係扮哂唔得之後等到啲人覺得iphone好安全
之後比人一拉入面電話齊哂料

話唔定係apple奶共跪低呢

估到你用開咩密碼有幾難

密碼就用黎用去都係個幾個㗎啦

全球手機都俾以色列破解左架啦
除左電同燒無其他方法可處理到
正常用軟件破，爆裂機羅IC移植
之鋒甘出名中共實會搞部電話架

啲人太天真

我覺得係佢iphone 密碼係生日日期，所以開到，
我而家一定唔用呢d 數字做password

點解仲有ifan信fbi解唔到apple
唔通同你講係呀我乜都decrypt到 日日昅住你

咁你whatapps咪一樣比人hack
問題係
如果popo即時熄左你部機熄埋network
如果佢真係可以hack到部iphone咁你清acc都無用

WhatsApp set雙重驗證得唔得？

咁算唔算非法搜證

不誠實取用電腦

問過律師，因為件証物喺啲狗度，咁樣遙控dele 入面嘅嘢有機會防礙司法公正。

Whatsapp 不嬲可以
佢地可以勾線

至於TG, 就睇下有冇set secret chat (倒數del chat）

但係佢點證明係邊個remote delete

Sim lock 無用
我試過打上台解sim lock
佢同我對哂啲資料就比咗個新嘅pin 我比我解

比黑警拉得佢自然有哂你資料
一樣解到

如果部iphone係入面爆炸係咪都係要入我數？

睇戲都見啦
用完即棄電話同太空卡先係最安全

應該係非法搜證啦, 可否反告妨礙司法公正, 係無手令情況下獲得通訊紀錄

iOS 13 已經可以jailbreak

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

半年前咪已經話有tools用hardware漏洞
得最新iphone果部破解唔到
過多一排已經話d狗買左果個tool
就係由果時連登仔係咁笑毅進仔破到 fbi都破解唔到
根本有錢就有得破

佢用XR

CLS

其實sim card lock冇乜用
之前唔記得咗pw
問電訊商拎返個PUK碼就開得返

碌柒咁，電子產品信得過？用飛鴿la

人地冇跟開，接收相關資訊速度低姐，私怨撚繼續抽

所以一定要update電話同開曬icloud果d鎖同認證
起碼關左第一度門先 令到難度增加先
其他就無得防咁濟
Apple Facebook Google都好奶共奶到出面
各位自己睇路

叫佢TWITTER @TIMCOOK 啦

Whatsapp 都睇到？

fbi破唔到？high大咗？
係破嘅唔可以拎嚟做證據咋

重點唔係破唔破解到!
係黑警無法無天呀!

大家小心

仲話iphone 安全 告鳩蘋果啦俾我就

simcard 有whatsapp 紀錄架咩

如果插左sim卡但冇連上網 又冇連Wi-Fi嘅情況下開著部機又清唔清到？

你不如話大幸嘅係國際知名人士
邊個比狗咬都不幸架好唔好

大家一定要加強保密

屌

haha no

pegasus

其實唔洗解鎖？🤔
如果lockscreen無熄message preview
黑警有佢部電話已經可以用電話號碼 登入佢wtsapp同TG?

FBI靠tor 年中拉幾多人

親中又一樁！蘋果CEO庫克 接北京清大顧問委員會主席

非法取證 個然港共冇法律

同apple講你部機唔安全喎

我覺得大家諗得太複雜，可能只係Gphone 用生日日期做passcode, 黑警一試就開咗

信仰先係FBI破解唔到嘅嘢

會唔會資料來源係由你send tg whatsapp 對家手機

不如你講解下sim卡、Apple帳號、icloud之間嘅關係

web whatsapp係同步你部手機client嘅資料，唔係server

屌，真係毫無私隱

搵左國安黑客

錯密碼十次洗機又點計?
仲有部機未解鎖，邊個知係洗左機?

呢單又係癲

睇呢個post真係好多神級既IT高手
我有張sim card 我都好想睇佢地表演齋用sim card restore

FBI都hack唔到 黑警咁勁

有公司破到只係美國有法治
唔接納咁樣暴力破解做提堂證據
香港d官唔撚理係咪合法

相信警隊用Cellebrite嚟破解，即係FBI曾經用過嘅以色列公司。
佢哋今年8月已經有篇文寫咗破解到Telegram chat甚至TG密碼，所以手機都無嘢係安全。

Why Decoding the iOS Telegram App is Critical to Investigations

The Telegram mobile app is used by more than 200 million active users every month. But with features like secret chats and end-to-end encryption, Telegram has also proven to be a fertile ground for criminal activity.

Cellebrite supports digital data extraction from Telegram for investigators to gain insight into a suspect’s everyday activity – including their contacts, chats, channels, calls, locations and even the passwords used to lock the app. This wealth of digital data can prove invaluable during investigations needing incriminating or conclusive evidence. To learn more, check out our Insights paper here.

In UFED Physical Analyzer version 7.19, we provided decoding support for important digital artifacts including user account information and contacts within Telegram. In later releases we added chat messages and in the latest 7.22 release, we extended support for new attachment types.

DKLM

其實個SMS唔需要截取，只要你部電話喺人哋手上，你重知道佢個電話號碼就得喇，個流程係咁

首先進入telegram網頁版，打個電話號碼，部iphone收到SMS，個mon會自動著mon彈出個SMS notification，之後打個SMS就可以直入

所以比較好嘅做法係喺telegram set additional password，可能佢冇set到，剩係手機password係冇用的，因為可以用我上面個方法直入，至於whatsapp就唔知喇

你哋班iDog想欺騙自己到幾時？
根本你哋就係iDog版港豬
同港豬一樣唔願相信唔願清醒

612隨時俾人搞

所謂嘅安全係代表定期落patch保證已知嘅vulnerability被fix
秒秒鐘都可能有新zero day vulnerability
冇system係保證安全
所以普通人可以做嘅係有新patch/fix就快手裝

你諗吓平時換電話之後點搬whatsapp記錄？
就係lock可以多一個保障

有冇得port比Apple?

冇sim lock真係一枝針就破解到

黑警用一個叫Cellebrite 嘅以色列公司去破解電話。其實如果冇密碼嘅話，即係為一般來講都好難破解最新的iPhone同埋Android嘅。

大家可以上佢哋嘅網頁，睇吓佢嘅update，佢會解釋佢哋可以破解嘅新軟件同埋其他資訊，非常有用。

除咗唔好係WhatsApp講一啲危險嘅內容之外，其實係WhatsApp錄音亦都係危險嘅行徑，因為佢哋會搵專人將你嘅錄音一字一句打返出嚟，用來做庭上嘅證據。所以面對面傾電話仲安全。

ReleaseNotes_UFEDUltimate7.27_A4.pdf

apple id 忘記密碼
用番sms 收密碼 可行？

屌...

係咪都應該推到apple出聲？
自己引以為傲嘅系統比人破解左

faceid要認咗樣先會睇到notification
除非佢off咗

呢個先啱。

邊個話iphone安全

其實WhatsApp其實WhatsApp嘅內容應該係問電訊公司攞嘅，因為對話內容係儲存左喺電訊公司嘅Server嗰度。

唔係呀嘛 一黎加左密
二黎Whatsapp無server 嫁喎
好似

WhatsApp 通話內容有加密，電訊公司都唔知，WhatsApp 間公司都唔會知

Wtsapp條key俄羅斯政府都有

鴨記都破到iphone啦

哦，原來如此

可以。

睇到，佢哋會印晒啲對話內容出嚟做證供。

apple都有data center係支那點會唔跪

telegram 呢？

whatsapp有server, 平時同人傾就係先encrypt, 上server再射去人地部機decrypt

咁當然你要信facebook在過程入面無法decrypt你段野

內容加咗密點樣睇到

黃之鋒個情況應該要打埋上電話公司deactivate張sim card

通常取消要簽名
續約就可以打電話

sms收code，差佬插張sim卡入自己部電話就收到啦

仲有就算有sim lock又點 差佬要電訊商截唔通唔畀咩

估計係都只係用簡單4/6位數字密碼
舊版本ios被破解，可以成份加密咗嘅file抽咗出嚟
避開系統上錯10次洗機/等半日先可以再試3次嘅機制

跟住就暴力撞密碼，6位數字都只係試100萬次唧

結論：好似佢啲名人就用要長密碼，例「igotoschoolbybus2020」，關face/touch id

其實鎖sim卡都無用，班狗真係要做嘅話可以叫個台assign你個電話號碼落第二張sim，咁掉返轉頭對話記錄唔係save喺server嘅whatsapp仲安全。

無sim lock 🔒,雙重認證，rip

你識乜丫
總之iPhone 好安全，fbi都解唔到

六位數一秒解到啦， 暴力破解一秒可以撞800萬次， 所以密碼最好都係十位數以上而且數字大細楷英文混合

唔使諗到太複雜，有機會Gphone比人跟時，影到入passcode，所以popo輕鬆破解

理論上睇唔到的
不過telegram個老細批評過，話wts唔係open source，個app仲要內置咗decrypt database功能

假設
你嘅「whatsapp＞setting＞對話＞對話備份＞自動備份」係每日
咁換張sim卡
再用另一部電話成功login whatsapp
理論上應該可以retrieve返個對話

我未fc過 只係假設
唔肯定對話備份係跟whatsapp定apple account
可以做嘅就係set sim卡密碼+whatsapp密碼
apple account 開dual authentication

唔得
個backup 係跟iCloud 的

Sim lock同whatsapp/tg 無關係

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

係咪用緊舊ios
一早講咗舊ios有漏洞破解到

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

ios 12.0~12.4可jailbreak

ios 12.4 or older version可用電腦jailbreak

各位盡快上ios13保平安

正常唔可以儲存傳送左咩資料，因為侵犯個人私隱，最多有log ，但係法律執行方面係成為疑間

有身分證就解到 無用

重點好多人都信 iPhone 係幾安全（bottom line係點都好過andriod），黃生就係提醒大家唔好掉以輕心。唔關事要抽水嘅過主喇。諗下點樣提身邊嘅手足好過喇。

黃之鋒：黑警已經破解gphone

日日出
每日要做一次

洗鬼破，拎張sim搵電信公司 facebook拎就有啦

佢換個張sim card都應該已經得

之前聽講過 好似攞你指紋再整個手指模出黎就解鎖島部機

宜家iphone係咪冇咗圖形鎖定呢個選擇，呢個唔係話冇無限個組合咩？好似仲多過數字

咁細佬冇 fb 點算 ?

其實咪又係數字變體
你會唔會SET個轉五六十個圈嘅圖案先
最多咪都係十步內，9*8*8*8*8*8*8*8*8*8=12億個組合
都仲未計(數字鍵盤位置)1號位去唔到7號位同3號位，2號位去唔到8號位等
扣咪呢啲應該得9億個組合，即係等同9位嘅數字密碼

whatsapp一早比facebook 收購左，facebook係咩底大家心知

所以都唔夠數字同字母多
如果有得數字加字母組合，我個密碼係句子。咁睇落好似字全d

iPhone XR 用指紋

其實解SIM LOCK 打上去電話台就解到.
死黑警有晒手足所有個人資料. 打上去扮係使用者本人, 只係問姓名, 身份證號碼就已經俾CODE 你解.
所以SIM & 手機真係要分離.

Whatsapp 係facebook ga 發完夢未？

無更新系統

之前試過警察要求查手機，但無法庭手令，我拒絕，咁橋電話又無電，佢開唔到，就索性打開舊電抄低咗個sim code 就放我走。

我想問下有個sim code 對佢有咩用？

我都係咁諗，所以平時開電話都睇睇有無cctv 先

你自己打完啲字有無笑？咪弱智啦

就算果時 FBI 都可以問 Apple拎晒 iCloud 野，只係唔幫 FBI 解手機鎖。
所以只要法庭手令就拎晒 iCloud 份 backup 。

無錯

大佬，諗得咁復雜做咩，咪就係用之峰個樣解鎖就拎到啦，成班懶專業咁，好嘔心

唔係買iPhone就無敵架
keep住更新先有用
就算係android機，大廠既安全性更新都好密下，你keep到個更新都會好安全
白啲咁講，無論咩系統都唔會有完美security，因為hacking係攻防戰

Cellebrite

想知當時係你本人留言定被 hack？

用tor通訊軟件唔同用tor上暗網

破解方法咪copy成部機嘅data不斷撞密碼囉。。。

弊在連登好多isheep因為怕lag/倒水/多bug唔肯更新新ios
但又要死撐舊ios安全過所有android

多謝巴打糾正

鎖係要鎖 不過無用 手機有記錄record左落hard disk 到. 唔關鎖卡事

factory reset係唔係可以delete d 相呀個人資料個d?

用 VPN

會否佢用了中國雲上貴州呢?

一早講左黑警有能力破解iphone
幾個月前連登仔仲笑人毅進仔

用納稅人D錢買技術支援，資源上冇得比

reset完，落啲av入去打爆個容量，再reset多次

因為電腦delete嘢為咗增加hdd嘅壽命，係唔會立即delete

例如delete文件：i go to school by bus
係唔會立即變為：0000000000000000
因為硬碟嘅合金形狀改變次數係有限
如果下次再喺同一個位記嘢：i want to buy a apple
咁就將個硬碟改變咗兩次
咁電腦設計者就諗：不如就標記i go to school by bus為不要文件，唔改佢住，將呢個區域標為可覆寫區域
下次要改就直接變成i want to buy a apple
咁就變一次就得，同埋開始文字都係i，喺呢格直頭唔洗變添

啲數據修復程式就係搵返呢啲標記住「不要」嘅文件出嚟

鎖卡都可以拎到電話內儲

你屋企部腦用緊嘅 windows 仲親中
用 linux

Microsoft 將成為企業高速發展的催化劑，協助大灣區不同行業、公司、合作夥伴、初創企業和技術開發人員，把握非凡的發展機遇，引領香港和大灣區逐步蛻變成為國際性的創新科技重鎮。」

用啲無乜香港人用又有加密嘅傾計 app 呢咁

呢個世界無嘢係完美
民用嚟講 iOS 算係咁

Iphone hard disk係有鎖，同mac一樣

點都好 鎖sim 係阻唔到佢地睇手機record. 只係用唔到張sim 卡收sms

睇單案上庭控方點解釋好過啦

ios就更新去到最新版本
密碼10位以上混合式
你要安全就肯定要犧牲方便性

同個官講部手機唔見左廿個bitcoin
話有人可以偷左

無人理我

Sim Number 可以Check番電話號碼

轉用 e sim 可唔可行

似內鬼多過破解
唔信黑警IT有咁既能力

之前吹到fbi都破解唔到

FBI / 警方都係唔會破解到
佢地只係用高價搵啲破解公司搞
破唔破到有好多因素，包括時間，iOS版本，手機型號，手機狀況等等

當年FBI 開頭搵唔到方法破，搵法院出order 要Apple 配合
但Apple 只可以提供iCloud 上有嘅野，例如icloud backup 嘅content
而當年部機個iCloud backup 係唔update, apple 提無左個方法，叫FBI 攞部機入返嗰條友間屋，有known WiFi 叉住電就會auto backup
但FBI自己7下7下咁一早想reset 條友個iCloud password, 搞過個iCloud account 令到部機唔再auto backup

最後FBI 要求 Apple 寫一個有backdoor嘅iOS 版本，但Apple 拒絕，正當要打官司之際，FBI就搵到間公司幫佢破

所以今日破唔到唔代表幾個月後破唔到，尤其是iOS 越舊，破解成本越低（因為舊iOS exploit 較唔值錢）